[唔好中計]反送中已成反政府運動核心

反送中令到好多港豬/中立嘅人出嚟
好喇大和解喇
然後呢?
乜香港得送中一個問題咋咩???

難得有咁多港豬/中產/淺黃支持
你諗住俾佢哋停?

哩類人唔可以去得太深 (好多已接受暫緩)
但係可以去得好廣

普教中
單程證
海外醫生
自由行
呢啲都係香港嘅問題
點解我哋唔可以食住個勢
用突然爆發嘅民意搞掂埋佢哋?

(我特登唔講真普選/明日大愚 因為港豬/中產/淺黃嘅腦袋同精力唔足夠佢哋諗啲長遠/結構性嘅問題)

但係對於切身嘅問題,我覺得我哋可以食住個勢逐項逐項解決

當然我唔奢望呢2000000民意會去到好盡
正如佢哋好多都接收咗"暫緩"
但係我覺得我哋可以好好利用而家全民議政嘅氣氛
喺反送中淡化後重提其他議題
唔可以俾"反送中"騎劫呢場運動
咁先係社運嘅"遍地開花"

今次好多人都話家中長輩變黃
如果focus 放晒喺反送中
實在係益咗呢個政府

唔係叫大家放軟手腳
係想呢場星星之火蔓延

嚟緊一年,趁政治氣氛濃烈,唔同議題都要重提
要政府每一項都讓步
少少都好

唔好俾佢停 唔好俾港共休息
We never forget

今次反送中同雨革除咗去大台
另一個特色就係針對個別政策

有真普選的確一勞永逸
但係逐次逐次抗爭似乎係大勢所催

太接近政治層面(政改)嘅訴求太過離地
好多人掛住返工返學未必會去諗得咁深

相反如果我哋可以用連登嘅力量
將唔同切身議題逐一放大同宣傳
會有好多人和應

我無嘢講

反送中嘅特色:
去大台
單一議題抗爭
實在/切身

Push

Pish

推出公海

我知
個標題有啲誤導
我係想等兩三個月後大家開始有啲攰嘅時候開新戰線
宜家再彊持無用
二讀變暫緩係ok
暫緩變五大訴求就卡關

不如喺其他問題上都迫政府做小讓步?
難得2019有咁多香港人出嚟
唔應該俾佢告一段落